Bruno mars 演唱會 交收區2

放12/5 1488 seating

求四張坐位988
齊碟真fans

有無巴打可以放 坐位988 2張連位 原價＋手續費
可即過半數
wtsapp: 5293 6397

放 13/5 1488企位 4張
要落訂金

求988 788 x2 企坐都得

放1488 連位4張可散買blockA
過半數

放 13號788坐 連位
Tg :

巴打幾錢
我無tg, wtsapp傾?

放12/5 988 Block 9 2連
13/5 1488 Block 13 2 連
有意留tg

放$2088 4張 價錢可議

原價放3張 13號 $1488

巴打988 2連放幾錢
我無tg
wtsapp傾: 5293 6397

收13號$988企位1-2張

原價+手續費收988坐位/788兩張 日子不限

放5月13號加場1488坐位連位2張
Block 13-1

放4張$1488 Standing (12/5)
2張$988 standing (13/5)

4張 13號企 1488

企位都得
跪求

13換12企位
我前no.換普通no. Ok

放 13 號

1488
6連企位

放兩張988坐位 12號
2200即放

放 988 企位 13號
放 1488 企位 13號
TG:

放988/1488

記得唔好同炒狗買
有好多有心巴打原價放
黃牛死全家

話原價都係會加你價
已經寧願唔去睇

4月先可以拎呀 唔好買 最後一個月睇邊個仆街

放兩張988坐位 12號 block17
原價連手續費2006，而家賣2100

係連位我想要呀

由佢先sorry
睇漏左 太邊 我隔離個位唔肯

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張
Block 13 x 1張

放 2張 13/5 988企

放12/5 $1488 坐位
Tg :

放1488 企位連位 四張 13/5 (日)
1488坐位連位兩張 12/5 (六)

13/5 放2088 2連位 block 3-6

收1488企位或 988／788 坐位 （單丁／2連位都可以)

12/5 988坐位*2 原價放

Block17 視線受阻位 有意加tg:hehehaha556

放$988 BLK9正面台下層連位

你tg 係乜？

咁要諗諗先，主要係想13換13
唔該哂你先

放 5/12 1488 坐位 block 13 三連

agger

等睇下個月全部原價放

兩張block 9 到時散左就原價放返出黎

放13/5 1488坐
Block6 RowL 2連

原價放12/5 企位×2 1488+15蚊手續費
tg: HOHOYAN

求兩張連位 788/988坐位

巴打點聯絡你？

收兩張企位988

價錢可傾傾

放 12/5 988 Block B Standing兩張
Queuing No.: 8xx
需入半數

4張1488企 13號

放1488 企位連位 四張 13/5 (日)
及 1488坐位連位兩張 12/5 (六)

13／5
自己
原價＋＄15 手續費放兩張＄2088 block 3

幫朋友放
$2088 兩張 block 3

有意留tg

收1488企位四張

諗深一層
到時臨尾加你價，局你俾左半數，會硬食加價
真係死撚得

收1488 企位
tg@ kaelthas

有無人用12號1488企位換13號1488企位 兩張 買左但唔得閒

大家堅持企硬

Block B 5/13換12企位 block b
我前no.（5xx)換普通no.

有興趣12/5 988 2連

跪求2張788

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張 (hold x2)
Block 13 x 1張

放4張$1488 Standing (12/5)
2張$988 standing (13/5) (Sold)

放 13/5
4張988 standing
2張1488 standing

放
12 號星期六
1488 坐 6 連
Block4

1488 坐 2 連
Block 5

放Bruno mars 演唱會
12/5 $1488 Block 6 Row C 2連位
13/5 $1488 Block A 超前企位 22x-23x（6連）
TG:

放5月13號加場1488坐位連位2張
Block 13-1 超前坐位 Row D

手快有手慢冇

跪求12/13號
$988/788 2連

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張 (hold)
Block 13 x 1張

放12/5/2018 Bruno Mars BLOCK 13 Row J
$1488座位 連位 2張
請pm

推

放12號
企位988 六連位
坐位1488 兩連位 x 2 （共四張）

自行出價，需落半訂

放24張12號企位1488

放bruno mars 12/5
1488 block 13 row u 三連 每張1488+15＋40 不散賣
需半訂

求$1488 兩張

四月中先可以拎，臨尾加你價，真係死撚得

真係想睇洗撚咁早收飛咩
到有飛拎果陣再慢慢收好過啦
你而家唔收黃牛啲飛
佢地仲驚過你呀連登仔

打擊黃牛
你我有責

勸大家唔好幫啲傻閪接坐位飛
比起企位靚queuing num.根本唔撚值錢
想睇都唔洗咁急買

笑撚死
上面有幾個都係咁推
又話手快有手慢無又剩
有人搶就唔洗推幾次啦

放Block B 5/13或換12企位 block b
我前no.（7xx)換普通no.

手慢佢老母呀
加場13號咁撚小人買 我阿婆都禁到入去買啦
亞博坐位靚極都係垃圾 買左一定後悔

未去過亞博，$1488飛 queuing number 1100 會唔會好後？

買完但唔係放原價就好心你地咪撚7買飛啦屌

人地真心鐘意個歌手，你自己又唔撚係睇，又走去霸人地啲飛，再高價賣出，比9人地高價去睇個演唱會

我寧願啲飛比啲人地真心去睇既人買撚哂都好過係你地班黃牛黨買黎炒

祝你地將來生細路，啲奶粉比人買撚哂，比返人迫9你買啲高價奶粉

利申：買左六張，賣哂比朋友收原價

有1488 seat and stand
988 stand

佢上次黎 我block a queuing num 3xx
入到去企第三行 睇睇下逼到第二行
入場既時候記住跑快幾步

再提多次其他人 千其千其咪炒價接坐位飛
包你肉痛之餘又睇得後悔

放bruno mars 12/5
1488 block 13 row u 三連 每張1488+15＋20 不散賣
需半訂

放Bruno mars 演唱會
13/5 $1488 Block A 超前企位 Number: 22x-23x（6連）
可散賣
TG:

放4張$1488 Standing (12/5) (3 sold, last one )
2張$988 standing (13/5) (Sold)

求兩張連位788/988
tg: joejoe013

放13號1488 4連 160位

原價放4張原價放4張13號 企位

1488

13/5 企位$1488
有2張

果班正傻鳩

有1488 stand and seat
988 stand

13/5 原價加手續費放2088單人

放兩張788 坐位 12號
有意請pm

放 Bruno Mars 2張standing 13/5
Queuing No.: 510-511

有意 請聯絡

Bruno mars 香港演唱會 12-5-2018 (星期六) $2088 A行(第一行) 2張/4張連位
whatsapp:5711 5660

A

陰公 放到而家都未放得出

睇見到好笑

成頁都係放 都冇人收
笑死

原價出售 5月12號 2張 $2088 Block 16 Row S
有意請加 TG @ElonMusk1

放黃牛正pk

放
2張$1488 seat (12/5) Block 5
4張$1488 Standing (12/5) (3 sold, last one)
2張$988 standing (13/5) (Sold)

Bruno mars 香港演唱會 12-5-2018 (星期六) $2088 Block 15 A行(第一行) 2張/4張連位
whatsapp:5711 5660

有1488 seat and stand
全連位

放 12/5 4張 1488 企位
Block A ,No. 一千頭
要過半數
Tg: oops_sss

求 788/988兩張

ed sheeran有版你睇
冇現飛俾咁貴買黃牛,真係超級大傻仔

放5月12 $1488企位 Block A 一張 益各位巴絲
有意

放 13/5 1488 seating
Block 4 x 4張 (sold)
Block 13 x 1張

收一張1488

我想問block 14 row W 25-26應該係藍色定粉紅色位黎，唔係好識睇

Bruno mars 香港演唱會
13-5-2018 (星期日)
$2088
Block 2 H行 2張
whatsapp:64243548

放

HKD2088 x 4

2018-5-13 (星期日)
Block 3-2, Row E (4連)

tg:tomtomb999

2300一張

朋友有事黎唔到
原價放13號兩張block B ($988+$15一張 不散賣)
但要付全數

tg: lkm12

你買咩價位咪咩色

13/5
1488（+15） 坐
Block 13 row W seat 3

放
2張$1488 seat (12/5) Block 5 (*原價)
3張$1488 Standing (12/5)
2張$988 standing (13/5) (Sold)

lm

放
13/5 $1488 企位 6張 （排12x)

求任何一日$788/988/1488坐位2張, thanks!
TG: manonawire

原價放13May $988位連手續一張seat 買多咗

tg: littlemagicc

重有無人原價放? 收Standing HK$988x2+手續費/ seating HK$988x2+手續費
TG: @rin15meow

收5月12日 Block A 企位

請報價

收2張 5月12

徴求兩張788/988 希望可以原價連手續費或多一兩百收

2張 $1488 + 手續費 + 5百

收兩張坐位飛
Telegram @punishment12

唔係原價買坐位飛包你地後悔

放2張5月12(星期六)
Block A企位

有冇1488 seat位一張

收收收

5月12日 Block A 企位

要2連位或以上

請聯絡報價

收兩張澳門 4月28 688飛

27 都得

求澳門 4月28 2張連位
$688 / $988 / $1488 都得！
telegram @dunlin

買左13/5 $1488 企位 x2
有事果日去唔到 想換其他日子

放13/5 1488 x2 block A standing
可換12/5 1488 block A standing
Please pm me

收兩張 5/12 BLOCK A 企位 1488

tg: Yoyo123abc

係咪聽日有得攞飛？

收收收

5月12日 Block A 企位

Cash ready , 請聯絡報價

收單張/2張坐位

放12號$2088 坐位2連位
放13號$1488 企位4連

放 4/28

$1488連位 兩張

有意pm

放Bruno mars 1488 stand 同 seat

放13/5 1488 standing block A x2
可換 12/5

放13號 4張$2088 block2
可散買

求換

有 May13 standing $1488 4張 Block A

求 May12 standing $1488 4張 Block A

之前訂咗Bruno Mars 4月27號澳門演唱會，
($988 seat x2, row E)
男朋友屋企有白事，
所以去唔到
唔知有冇好心人肯用5月香港演唱會嘅同價門票交換？
(或者貴啲嘅門票我可以補錢)
另外送埋一晚4星酒店同2人來回船飛俾你
拜託拜託

收788 , 988 , 1488 x2張

放 13/5 $988 seat位 一張

想要一張988或者1488
12/5同13/5都得，12/5更好
🙏

收988 3連

放13號 $2088坐位 2張

收兩張5/12香港坐位
藍區粉紅區都得除左restricted view
Tg Newbie321

5/13都得

誠收988/1488 一張
唔收黃牛
Tg:aaaallove

放13/5 $2088連位
Ig: Homant

放5/13 $988 seat位
唔連位
原價放

放：Bruno Mars 13/5 $988 對正台 B行 第二行 極前位置，2連

收12/5 兩連 坐位

收12/5 1488坐位 2連

收 12/5
1488 / 988 2連

收12/13號，788.988.1488飛
可加少手續費

收988 3-4人連位 貴小小都得

放13/5 1488 zone a standing 一張
有意tg : pekosubbb

原價放5/13 block 11一張
$988

收$988 or $1488 坐位兩連 少少手續費

收 12/5 兩張 可加少量手續費

放$788 2連 12號

收兩張12/5 連坐 1488 / 988 / 788都可以
價錢可以再傾

收
12/5 (六) $1488企位 兩張

已溫書熱身 好想睇
Thanks!

收 1張 12/5 or 13/5 $1488 企位

希望有心人原價放

放 13/5
2088 坐位 1張
原價

放13號晚
1488坐位2張
連埋手續費1503一張
加埋出黎車費1520一張

tg:

收12號988坐
放13號988坐

收13/5 block A standing

高收12/5 block a 一張

放 4張block b企位 原價加信用卡手續費

放1488 坐位block 12 R 22 sit

有意tg @Sukika520

放12/5 1488企x2

Tg?

原價放Bruno mars 13/5 Block A $1488 1張